警察要點先可以同市民和解

點先收貨

死晒

自盡/投誠

得兩條路

一哥及以下所有警察全部解散重新招募

同四大探長時代一樣
但冇特赦

死！

解散

當場逐個切腹俾我地睇會考慮下嘅

推返360個入獄坐10年

拘捕濫權警察其實已經可以和解

世仇
冇得解

警察親人意外被殺紅眼嘅前線警意外地搞到傷殘/甚至死亡。
(大吉利是，希望唔會發生)

解散警隊
制裁冒警人士

倒戈，一係三萬個去晒自殺。

坐監

犯哂戰爭罪行

佢唔想同市民和解喎

黑警想要嘅係威嚴
唔係和解
你識多幾隻狗
傾下計就知
佢哋完全係獨裁者心態
用強權壓倒所有人
佢哋視之為正義

緊記當初出班嘅承諾
就足夠
要和解短期內唔會可行
只要唔好再累積民怨
做好作為一個驚警察嘅本份就足夠

社會上唔可以無左警察依個崗位
我就當警察係服務業咁睇
面對市民唔好惡言相向
克制自己 面對市民時盡自己本分去幫助別人
咁樣先可以建立返市民對警隊嘅信心

唔係下下都差人做野唔洗你教
咁就諗住過到骨
識做就做唔識唔好扮識

我自己唔係3毛
但如果一個警隊冇可能瓦解重組嘅時候
其實就有時間同埋耐性先可以做到大和解

無奈現今警隊只有不斷同社會唔同階層交惡
希望佢地真係可以改變到自己處事方式先

沒有可能
時至今日，沒有一隻警犬停職調查
員佐級協會公然挑戰政務司司長，警權大到痴線
班仆街開始羅織罪名，亂告義士甚至平民，鐵定心腸走軍政府路線，晉升黨衛軍
所以運動不能止，否則我地玩完
止戈為「無」，近默者「黑」，自己參詳下